香港媽媽反送中集會，望落有三五萬人

係咁話要支持年輕人，支持子女為香港

真係連登都call唔到咁多人
今次真正we connect

Carry on!

babycondom成為最大贏家

今次D父母有太陽花既信念。

未試過依啲活動都咁多人

jm們

最驚喜既係，攻入立法會之後
好似無777預期咁民意大反彈

好多媽媽都好心痛架

一次比一次多，唔係講笑，搞多幾次多人過連登仔

媽媽

真。香港。媽媽

多謝babycondom

Babykingdom

今次堅係baby kingdom

如果當時係媽媽們衝入立會 政府會有咩籍口回應

要叫番babykingdom了

睇落得個20人

一早話hkdiscuss babykingdom係領頭羊

連登個個都係鍵盤戰士，要出街！？ 不了

呢個真

可能個集會啲嘉賓真係講自己感受
佢哋講得好投入，唔係大道理，動之以情

無民陣嗰啲咁悶

利伸：和理非常客

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

我覺得睇相同上次6000人差唔多啦其實

母愛好強
Respect

我反而覺得大家更堅定

媽咪

babykingdom係成場運動最重要

babycomdom係社運基地喎

呢啲先係真香港母親

多謝文宣組

我愛媽媽

推

地方的媽媽需要民主同公義

衝立法會唔會阻人搵食，開唔到會只會怪議員點解唔開會，對部分廢老廢中來講立法會只識搞事（多得cctvb常日唱衰），無左仲開心

由69開始，一個月香港就醒左

屌你老味，以後唔上連登啦!
上babykingdom

仲多過上次好多

keeep 住
和理非一齊做gogogo

多謝真正嘅媽媽！

班老母次次都用一日時間就吹到咁多人出現

大家仲好怕衝立法會比人鬧失民意
原來仲有好多人撐

大家唔好失望 我哋一齊行落去

WE CONNECT

多謝呢班媽媽！

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

Block左你條ive仔先

香港媽媽

今日係集會啱啱開始嗰陣經過，因為費事出樣所以先影背面，正面睇真係好多人，應該仲有好多啱啱收工趕過去，未開始已經佔滿咗場地一半
聽到一句：我地想同班後生仔講，你地無做錯
聽到都想喊真香港人媽媽

因為有好多Group
講一講就可以拉大隊

多謝媽媽！

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

母愛泛濫

媽媽們接放學嗰陣又可以r下人一齊去

媽媽到底係點樣收風
Facebook whatsapp一個傳一個

新會員收皮啦

無錯

多謝媽媽

We connect

點解我老母唔係咁

一萬以上

司儀話8000

睇live話8000人

we connect

真正既香港老母

多謝香港媽媽

勁！

真香港媽媽

多謝

up

多謝各位老母

上次都係好多人，好似迫到地鐵站

連登吹雞都冇人
d媽媽幾堅

多謝各位媽媽出來

LIHKG ＝ 上連登認真就輸了

媽媽力量強大
好叠馬

abycondom

得女人得天下

媽呀

得罪女人慘過死
尤其呀媽
史上最強生物

我老婆沒入老母gp
但佢有上連登同有老母fd話佢知

林鄭 你係魔鬼呀！

畜牲 希望你全家死無葬生之地
完全封鎖bye

代老母留言：對唔住，我身體唔好出唔到嚟⋯但會為你地加油

咁叠馬

we connect撐

I love mama

多謝各位媽媽

媽咪爹啲 i love you

勁

77都未必少

想喊

耶撚聖詩會

連登Baby Kingdom大和解

好波！

好感動

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

點解聖詩成日都唔岩音

ho ball

真係 we connect

多謝咁多位媽媽

媽媽我真的愛你!

邊到可以睇番個集會

媽媽們

多謝各位媽媽，多謝baby kingdom

牧師既演講聽到想喊

多謝baby condom

你up乜撚野啊
唔係baby kingdom搞唔通我地連登搞咩

我愛香港媽媽

babykingdom 好野

媽媽好鐘意三五成群約埋去聚會可能越約越多

你搵毅進制計到20人

好感動

有冇媒報呢單

多謝bk

I love my mama

汪汪汪汪汪

connect 年輕媽媽

babycondom 係社運先鋒

主持好正
四眼中中地

痴撚線，今次真係全民大和解
真正嘅團結香港

Babycondom thanks

大會宣布8000

多謝咁多位DADDY MAMMY

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

啲媽媽咁勁
你77唔係唔出呀？

push

如果我媽媽都去就好

但仍有一班軍師阻止

多謝咁多位香港媽媽

巴打吹大左
大會話得8000人

清 讀ive 都咁搶口？

Baby kingdom

ive仔唔識數人數

是你多麼溫馨的目光
教我堅毅望著前路
叮囑我跌倒不應放棄

Babycondom真係走咗最前線

多謝媽咪ssss

Ive有教毅進制？

毅進制

認真 8000都唔少

有家長行出黎支持班後生仔先係比佢地最大一支強心針，呢個真係愛同溫暖呀

香港唔係得班自私廢老嫁我地並不孤單

好波

大和解

我覺得林奠特登 其實佢用心良苦

Mama, woowuwoowu~

Didn’t mean to make you cry...
If I’m not back this time tomorrow,
carry on, carry on...
as if nothing really matters...

私煙啲廢老集會得百幾二百友叫咩？幾個人？

原來今日係車落見到既係佢地🙈好感動。

bk 媽媽好波

babykingdom要靠今日呢班媽媽慢慢洗返變黃啦

多謝Babycondom終於肯棄暗投明

當年笑你地帶隊落去佔領龍和道係我唔啱
以為嘅每次抗爭就靠曬你地帶領喇

今次反送中到底達成左幾多大和解
耶撚 飯民 社工 連babycondom都...

咪踢爆 等班狗慢慢睇登睇爆佢

過埋聽日藍絲都會

媽媽們好叻

點解唔係我阿媽

香港的媽媽

多謝咁多位父母親不離不棄

二百慢人啊

Babykingdom
繼續 我冇野講月

我都有去 有個後生仔講自己想跳樓
現場好多人喊

香港嘅女人一向都唔可以得罪，無論衝番入立法會捉迷藏又好，夢遊企到最前都好，都見到有香港女人存在，其他國家走到最前有冇咁多女呢？好似唔多覺。而今次真係好多為人母親嘅，自己啲仔女俾啲暴狗打，更加激發佢哋為母則強嘅一面。

應該話大部分為人父母既
見到有後生畀人打，都會代入自己既小朋友

所以佢地先咁大反應

777冷血既除外

講緊撐警班傻閪?

笑佐出聲

多謝 babykingdom

連登仔無地自容

大家下次活動要去埋babykindom 宣傳

今次真係好撚團結
各界輪流出黎繼續向正苦施壓，好撚熱血既接力

推！

唔通有出去仲會上咩
你估班垃圾連登垃圾軍師咩
睇live扮前線

開門前set定部cam錄低班

係邊度
唔覺有既?

差唔多啦

一直都話babykingdom先係搞手 冇佢冇71立會 大家俾返啲面佢啦

有邊個父母會容忍人地打/趕自己小朋友
就算自己小朋友有無做錯
今次仲要好明顯唔係小朋友錯

我唔覺得係由babykingdom搞出嚟，政事嗰邊紅到咁，點會俾你出到post 話有遊行搞？
7月6號光復屯門就有。

好感動香港仲有願意理解年青人既媽媽

Babykingdom既號召力真係唔講得少，垃圾連登學野啦，淨係識愛國愛黨，呸

但好奇怪
我完全唔知今日有集會
周圍睇都冇
集完先知

咪玩啦，你知唔知bk有幾多jm呀，佢地仲帶埋c6同99出黎

Mama

有冇link

今日真係睇唔到
聽日後日就知

你唔好話俾人知細力都有去

push
我冇野講

公司有個老嘢同事講得好啱
每個後生仔搞掂自己屋企人
咁香港就天下太平
駛乜上街

ive仔

好感動仍然有一群清醒嘅人

收皮啦 唔好以為有5個正皮呀咁多呀
有個我㩒錯炸柒頭

毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

佢果句
我地從來冇離開過

多謝呢班爸爸媽媽既支持 社會呢段時間的確好需佢地既愛

我係土生土長香港人，唔做大陸人!!!

喂屌你老母ive仔 堂又唔上仲上黎r notes? 返去你老母個閪到r啦

港媽

人地叫babykingdom

狗話千三用屎眼數

2014年928 爹娘陪我撐
今年6月9 爹娘陪我行
6月12 爹娘去發夢 我要返工 爹娘話明白我地行唔開 代我地發夢
6月16 爹娘又再陪我行
6月26 爹娘又代我發夢發到各國領事館
7月1 爹娘再次同行

呢個月，佢地唔知去咗幾多次添馬公園散步
唔知去咗幾多次煲底避暑
未來仲有更多同行嘅路，多謝爹娘！愛死您地！
相信香港仲有唔少正義嘅爹娘，大家要好好保護佢地！

衝到咁都咁多家長支持，真係世界變
香港真係唔同左
好感動

lihkg baby kingdom

好多謝一班媽媽既支持